唱咸歌邊個夠我勁

唱功7/10
歌詞5/10

屌，睇打扮解像度以為廿年前
但睇睇有部大mon電話最多十年前？

睇到三個不同影片網站嘅水印

黎明係你閪窿度

年經

奧特加

含Jer和遊戲

情~憑誰來定錯對~

條賓周係你個咀

寂寞路上爛閪窿

我讀恒管不會後退

條柒戇戇好似煎堆

Richard Billyham

邊間教會？

碌鳩裏也有你的西水~